有儲備而辭職，安全感大好多

近幾年開始儲蓄，將會離職，心態上無太傍偟，起碼可頂大半年。

曾經試過公司突然
結業，戶口當時得好少，壓力好大，收銀清潔都做住先

頂得半年叫儲備？

搵到新工先辭職

真心，我儲蓄太概得幾十萬，而家辭職唔做野得閒係屋企接下freelance 應該都頂到幾年

不嬲都要儲定 for 失業又好 急事又好

屌 起碼都要被動收入夠日常開支先叫安心啦

一個月洗十幾萬？

而家返緊份工之前試過拖糧, 而家過左年都係出唔到1月既糧,由拖糧果一刻已經準備好曬退路,儲蓄都已經準備好到下一份工開始既時間

而家直接屌老闆都唔驚,所有技術野都係自己手, 仲夠膽死唔出糧俾員工

同意，
E 家儲蓄夠一支公慳慳地用一世（10K/month X 80years，未計自住收租物業），
辭職都無乜安全感